727有機會出現3種情況 大家小心

727大家都知危險性好大，我自己預計會出現3種情況

1.示威者同鄉黑打，鄉黑打柒我哋，黑警你點揾都唔會揾到佢哋，就好似721咁

2. 示威者同鄉黑打，跟住我哋打柒鄉黑，但之後班黑警極快出現，以反暴動之名暴力清場
*呢種情況非常危險，因為要同時應付鄉黑同黑警，就算嗰陣鄉黑退場，但我哋陣型已經亂咗，未準備好迎接黑警，同埋有啲人可能已經傷咗，戰力不足

3.正苦為咗平息一般市民嘅恐懼，拉攏番一班中立嘅人，嗰日千叮萬囑叫鄉黑唔好郁手。但係最後會有黑警繼續暴力清場

所以今次嘅戰術十分重要!!!!同埋大家真係小心!!!!大家有咩諗法，一齊討論下

最後727見
光復香港
時代革命

光復香港
時代革命

政府已無賴到呢個地步，有咩做唔出?
真係可以下星期人大宣布一國一制拉哂去勞改
而香港人係無任何反駁餘地。
調查? 輿論? 已經全部失效
西方都表態唔理住，你還可做什麼?
真係同佢駁命咩? 咪傻啦。
時不與我，返去轁光養悔
搵啲娛樂舒援下情緒
事急則緩，事緩則圓。來日方長。
用選票來決定區議會和立法會。
獅子王也要去第二度避開下
hakuna matata

幫推

一定係我地vs狗
鄉黑唔會岀 完

4. 全世界和理非，吸引香港人 外媒關注警黑合作，背後中聯辦操控，表完態齊齊去飲番杯

唔入村 搞完 入黑即散 唔留
主場唔係呢到

沙田嗰次未入黑已經出咗胡椒

希望

5. nothing happen

神經

入黑前散係應對班牛屎佬

我覺得最後會係黑警清場

不入村 不開波 但一定要還拖
無可能俾佢地㩒住嚟打，一定要邊還擊邊撤退

仲有兩種
藍屎果D低級五毛
愛黨力 保衛中共運動果D二打6
主動挑釁示威者然後彈入圍村入面
挑起雙方矛盾

或者係敵對字頭/鄉會
搵D生面口直接挑機
反正到時著既都唔係佢地地頭

請勇武派善用變身功能

[冷氣軍師]全世界勇武派入黎搞清楚黑衫既真正用途!!

發夢見到好多次都有鬧交，但唔會引起衝突

第4種情況
示威者和平示威
全身而退

我都認同 上個禮拜仲搞得唔夠大咩
外國出晒旅遊警示

仲有沙田情況，商場鳩嗚被清場

真心希望啦
但現實就係9成9都會畀黑警清場

希望花少少時間睇下依個post

唔好再失焦，真失焦就會散就會輸

個政權就係希望你入村開拖報仇 上演一場比遊行示威更嚴重既人民鬥人民遮蓋我地五大訴求 都已經有版你睇 721安排一場白衫人亂打人 全世界失哂焦 隔左成日先返到去上環同五大訴求 依家仲去做單純既報復行為係好不智 君子報仇十年未晚 完成左五大訴求 再搵機會取消佢班丁權咪仲實際(雖然難但唔係冇可能) 加上班議員講哂對我地好有信心 信我地唔會單純以暴易暴 依家主動入村報仇咪即係一巴煎落去幫緊我地既人 呼籲大家唔好為左發洩而失哂焦 726係要對準警黑合作 唔係純粹入去報個仇出啖氣

Push

我估大家都有共識唔主動開拖
但佢哋打到嚟，我哋一定還手

好大機會2
非法集會喎

唔好入村係重點

見隔離POST有人話TG GROUP仲講緊入村報復
所以提多次唔好主攻 真係冇好處 一切要出於自衛

點都好 加重防裝先

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

真係唔好主動搞人 雖然佢地係仆街
但咁搞法 只會愈中計

3點半開始清場
準備打狗

如果真係發生第二種情況，受傷嘅情況隨時比以往嘅更嚴重，後排嘅一定會畀牽涉

唔入村咪口遁挑釁班仆街

鄉黑混入扮示威者打鄉黑，比借口鄉黑警察圍毆示威者

唔一定入村先會出事
好多嘢都講唔埋

留意 鐵路手制用法

推

兄弟爬山
各有各做

不分化不篤灰不割席

都有機會

出現呢3種情況對示威者/市民有咩得益？

7.27入元朗踩場
點樣先係將踩場發揮到極緻？就係入到人地頭，佢最想發生嘅事發生唔到，最唔想發生嘅事發生左。

元朗啲黑社會最想就係打鳩啲黑衫示威者，要黑衫示威者打直入打橫出。對佢地最大嘅侮辱就係幾萬個黑衫示威者入去元朗佢地地頭周圍行，跟住咩事都無敢行返去元朗。

同佢地打，我地實有人傷，正正係佢地想發生嘅事——黑衫示威者入得元朗就無得預咩事都無敢返出去。

我地幾萬人着黑衫入元朗，完膚無傷敢行返出元朗，就係對元朗黑社會最大嘅嘲諷。

當日係有發生動亂嘅可能，情況有二：

1.有鬼做野，中共有可能藉著今次機會放鬼，在港引發動亂。

2. 還拖，元朗721事件中，在鄉黑嘅角度，因為收到虛假消息，被告知會有示威者入元朗搞事，所以作出保家衛族式既反擊，而是次727示威者開宗明義，直入元朗曬馬，鄉黑角度中佢地唔會示弱。所以有可能會聚集比元朗721更多嘅人馬，現場存在示威者與鄉黑再度互相挑釁嘅可能性，可以肯定，鄉黑將會出手，和理非亦唔可能唔還手。

以上兩個可能都會直接將「香港動亂，政府已經失去管治能力」逞現出嚟，黑警將會緩慢地到場，而事態將會按照中共劇本而一發不可收拾，
屆時中共可根據：

憲法及《基本法》第十八條

在香港特別行政區實行的法律為本法以及本法第八條規定的香港原有法律和香港特別行政區立法機關制定的法律。

全國性法律除列於本法附件三者外，不在香港特別行政區實施。凡列於本法附件三之法律，由香港特別行政區在當地公佈或立法實施。

全國人民代表大會常務委員會在徵詢其所屬的香港特別行政區基本法委員會和香港特別行政區政府的意見後，可對列於本法附件三的法律作出增減，任何列入附件三的法律，限於有關國防、外交和其他按本法規定不屬於香港特別行政區自治範圍的法律。

全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

從而解放港共、由中共接管香港，

換言之，全面送中，一國一制，焦土達成。

借位用一用

入黎幫幫手推

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

依家係要諗戰術同對策

一次全和理，等人知邊個先暴徒
2.和平散去，全部人都唔驚白色恐怖，話比全港知，官狗係錯
3.以後無機會借口再發反對通知書

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

希望大家睇完可以幫推

所以一定要達成共識
絕對唔可以主攻 身邊有人無啦啦主動帶人攻真係制止
726唔可以各有各做 真係要齊上齊落 對準政權 而唔係純粹報仇

不戰而勝

一個也不能少
齊上齊落

勇武要有共識

不要主動攻擊
只要勇武還拖

元朗一役
唔好入村
去到元西 無事發生則和平散去

你要勇武想打人想打柒政權 就留返港島打狗

[長文]人生最重要的選擇題

安全為上

去食飯買野做咩無啦啦會打架

睇睇呢度 理性分析

元朗當日部署

【727】最近諗埋呢D野

2 的機會十分大，所以果日一定要克制小心，如果唔係就仆硬街~

真係要小心，鄉村入邊乜野工具都有，但你哋山長水遠入去，可以帶到d 咩...

第一種一定唔會發生，上得前線嘅起碼10倍於佢哋，會砌唔贏？

最好係咁

情景一
我地主攻鄉黑，鄉還擊，黑警尾刀
1v2 民意未知 好壞參半

情景二
黑警主守，我地主攻，鄉黑唔郁
1v1 民意未知 好壞參半

情景三
我地主守，鄉黑唔郁，黑警主守後主攻
1v1 99%贏民意

情景四
我地主守，鄉黑先郁，黑警唔郁
1v1 99%贏民意

情景五
我地主守，鄉黑主攻，我地反攻，黑警再攻
1v2 100%贏民意

唔係叫我地唔好主攻
要善用灰色地帶 引佢地主攻
我地鬥EQ一定贏
忍到佢地先手
我地點做都得
撩佢用陰招屌佢 全部可以用黎做先手

有錯細力屌
贏到元朗
之後長驅直進
進入大直路

其實點都好難無事
只求我地可以引到人地犯錯先
咁個勢就去到我地到

push

求討論

我覺得3係最有可能發生
所以保鮮紙 生理鹽水個啲要照帶左先

入夜真係會危險

推呀
身邊仲有人唔知聽日機場有集會
726機場見

真係，
工廠大廈揸𨋢藍得仆街，平時一講起遊行就話我同啲同事搞港獨，都話警黑一唔可以接受。所以根本唔使升級，你睇EO都出黎屌，只要行出黎，等件事發酵一下，
我擔保，唔使一個月，林奠政不出禮賓府

我諗到既情況係

有一堆狗亂咁捉人黎check
我地自然會圍過去

而同時間老黑就係不同地方出黎攻擊人

再次警黑合作

其實點解唔入村

係咪驚激嬲共產黨

唔發生沖突，和平示威吸收元天屯大量中立民意。屌完狗後挫佢地士氣，入黑前走。今次係好機會話比全香港知邊一班人係保護緊佢地。

分散左我地人手之後攻擊 之後放哂老黑
再話因為示威者而捉唔到人

黑警已經係黑社會隻狗

劉業強都講左話唔出手
我地和理非行完 唔入村應該冇事
就算留喺度都唔安全 撒就得 總之記得係反黑

要和理非不入村
表達不懼白色恐怖、警黑合作、中聯辦操控
咁就贏晒

Push 一齊諗諗

係除左自衛之外唔應該發生暴力衝突
仲記唔記得白衫人打人個晚全個連登失哂焦 上環冇人理?
呢個應該係政府希望見到既畫面 但係佢地失敗左 好快聚焦返五大訴求
唔係民唔民意既問題 係如果726發生暴力衝突會係一件對政府有利既事
唔好攻前攻後 最有利於我地係大群人入元朗對準警黑合作 和平示威 冇任何暴力事件發生

總之打到嚟先還手

亂check真心會 但哩個已經係我地可以開佢波嘅主因
因為佢話白衫唔代表實犯罪
咁佢依家又捉黑衫？

之後捉住個點文宣有得做

至於鄉黑 各位一定要武裝好 保護自己
救命時吹哨子

依個真係最理想嘅情況
希望有

光復香港

做乜

唯一結果
鄉黑唔會主攻

黑警屈示威者先攻
大舉反擊

鄉黑加入

鄉黑 黑警 100%贏民意

無撚錯

最好老共快D派老解黎
早D完左件事

入村始終無咁多人支持 到時得幾十個勇武入去就仆街
我唔支持入村 寧願留返D力中上環見

和理非

咁圍唔圍得狗屋佢落閘咁仆街
真心問

一定要避免同時對警同黑

而家D狗已經講一套做一套 無常理可言

所以不如橫掂都比人屈
我地先攻黑警
殺佢措手不及
亂左planning

唔使屈我哋攻
話我哋非法集結已經可以清場

同意

寧願圍狗屋都好過入村

Pish

推爆

如果有呢個情況，馬上退到得番黑同警係現場
一定要避免警黑合作屠殺人群

I mean 圍狗屋
要交代當晚處理失當

唔係驚共產黨
入村=100%爆發人民打人民既衝突
運動會失焦 (參照721元朗事件)
手足會受重傷 (雖然成日係到笑咩200刀手 但入村=入人基地 有刀手都正常)
給予政府一個善後既機會
但相反入村對我地係好處係咩? 只有一個 就係發洩
純粹發洩對成場運動有咩好處我真係諗唔到

如果一齊打我哋，我哋一定仆街

係 圍狗屋真係完全冇問題

咁如果唔希望入村嘅
不如先圍狗屋
引起注意？

結果咪一樣

做黑警第一守則

擘大眼講大話
元朗狗更加係

正苦為咗平息一般市民嘅恐懼，拉攏番一班中立嘅人，嗰日千叮萬囑叫鄉黑唔好郁手。但係最後會有黑警繼續暴力清場

呢個應該機會大啲
冇入村應該對家都唔會動員
最多搵二三十個搞下事

呢家擺明設個局發出反對通知書
攞正牌捉鳩我哋非法集會/集結
建議唔好跟發起人條路線行
行街睇戲遊元朗👍🏼

對準警黑合作呢件事

鄉黑都叫人民 咁警察都係人民啦屌

咁不如係警察面前放低裝備 大和解

當然 個發洩落警 效果大過村
村根本啲仆街走哂

你咁鍾意打

都留返港島打

要記住呢個政府係無人性無底線乜都做得出
一定要小心人群會反而導致靈活性下跌
有危險一定要分散人群反包圍

劉業強今日呼籲完，我覺得班鄉紳都仲受控
除非中聯辦衰過一次都仲敢落order做野

鄉黑條撚咩，好打果D全撚部都係外邊搵番黎，一係就著緊草，二黎27號件事攪到咁大鑊，會唔會又每人(南亞收2700)派錢打人啊？咪鳩傻啦！驚就驚暗箭，例如上邊掉野，不過佢掉一係就掉C4炸彈，一行到上面可以掉野落黎既位就影住，睇佢走得去邊

咁你有咩高見? 入村對場運動對場革命有咩幫助?

雖然好想老解進場
但覺得出嘅機會唔大

班牛屎佬打人
黑警旁觀
結果可能係班牛屎佬被打到仆街，黑警拉義士
相反係自己人唔夠牛屎佬打，之後黑警只拉義士

同意
聰明抗爭

極有可能出現第三種情況

曲到直？

任何時候相機食先，最好live 埋

點圍都好 真係要有個共識入夜前要一齊走
須知道元朗幾個出路都係圍村附近

你話大家普通行街就冇乜可能架啦
一定要聚埋一齊

放負就唔該唔好上網

大規劃群眾打鬥應該無，除非搞入村，但群眾要小心死亡襲擊，特別係AOE同車輛。

我要你地清楚明白

鄉黑 黑警係一夥架

警黑合作

就一定要人多，唔唸勇唔勇，人數一定係重要！
好影響日他運動，如果人數唔多，日後將會更多721事情！

727見呀大家

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

我諗而家仲想入村發洩既人

唔係五毛，牛屎佬，就係勇武到冇腦既人

元朗恐襲，警黑合作，人人都好撚嬲，好想入去打撚死D牛屎佬

但如果主動攻擊，同白衫佬冇分別，我地KEEP到成個運動就係因為我地夠「弱」，每次先可以激到咁多人出黎

勇武非冇腦，如果好撚想勇武，第2日中上環俾你勇武成日

d 癲狗一定亂噴糊椒 之前已經試過
唔好諗住再有預警 和理非都要full gear

I hope so

街招多圖！入去幫手推！推到全港都有！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

推思廣益

2係最有可能

要有定準備，心理同裝備上都係

最壞情況係，黑社會出黎打人+扔鏹水+後方黑警包抄

暫時諗唔到有咩方法係可以解決到

光復香港 時代革命

由九龍區開始
問心每次話和平遊行嘅最後都係警民衝突
今次仲有班牛屎佬助攻

避免同牛屎佬衝突係上策
因為此行目的係警告班黑社會
但唔可以否認會有衝突嘅出現
因為多數衝突都唔係由自己人挑起

有人話有衝突就閃人
但就咁講一齊閃都有難度
有人唔肯示弱閃，要同班仆街死過
拖佢走定留低一齊？又話兄弟爬山？

我支持唔衝突，有衝突就閃
但有自己一套做法時
好容易忽略其他人做法
樓主講幾個情況出黎好值得參考
但可能發生嘅情況唔止三個
所以一定要諗好對策
就咁叫人閃，叫人和理非真係唔夠

有錯請大力屌

大家一齊諗對策呀，我哋想全身而退，但對方未必畀我哋咁做
要諗定最壞情況，同埋點樣應對呀

戰術po推

4. 係最好既end ，但咁好機會，政府點會唔出手，最好一次過示威黑底元氣大傷

我覺得99%會有衝突，差在要同咩人打
大家記住今次係有反對通知書，如果畀你班友成功咗，佢之後仲點玩?所以無論如何一定會清場

726機場見！
727去元朗食野！

要顧及埋黑警方面
因為班狗一定幫自己人

1係最理想嘅情況

一齊諗對策呀

有衝突時一定要有人拍片
之前啲post講用公民拘捕令可行不？

入元朗唔該人人自備粗身索帶

唔好意思借個位

大家真係要自己預備好需要嘅裝備啊，唔好成日發夢都靠現場有人俾

用完又隨手抌咗佢，次次發完夢都見到有啲好新淨嘅裝被丟，好心痛

多謝咁多個為香港仆心仆命嘅香港人

唔理邊個情況都好
重點：Gear up, 咪再用以前個level嘅裝備絕對唔會同勇武割蓆，但見到啲group話要入村都只係帶枝木棍真係得啖笑，有啲仲話要用遮。大佬，一係你就咪搞人地乖乖哋遊行，係搞就麻煩開山刀做基本盤啦，平時已經冇班黑社會打人嘅經驗仲要唔齊裝入去，真係俾人劈死冇命賠

光復香港，時代革命

第三種情況打和，第一種情況喺示威者贏，第二種情況警察贏。

唔好忘記
當日會有一般市民參加
要保護佢地
唔好有衝突
盡量克制

和理非埋今次

元朗居民已經受左好多
唔好再嚇親老人家

不引戰不怕惡不流血不停步直到和平重現

7月26日機場搵朋友
7月27日3點元朗飲茶

認真 佢哋出漒水點算 唔想手足受傷

726機場文宣片

「突發」何君堯開post累人 大家要救人啊

第一種會贏到民意，甚至有更多國家對香港發出旅遊警示，唯一一樣唔好就係手足嚴重受傷

快學 當你被拖走時如何掙脫

你隻一毛死撚開啦仆街
我個解放軍POST又講埋一樣既野
你唔撚快D去死

快啲大家一齊傾下

726機場文宣片

［重要］點解冇人提聽日機場集合，要人啊！！

任大家幾理智，幾咁和理非
只要有心人要有事發生，大條道理清場
搵幾件蛋散混入黍搞事就得
唔係要大家同當日既勇武割蓆，係到時你根本唔知搞事個班係咪鬼黍

圍村內有很多農耕用具，如果遇到衝擊，相信村民會有反應。

只要唔入村，牛屎九成唔會出

721果班呀頭已經搞到要走佬

點都要有最壞打算

仲記唔記得上次宣言無新聞，因為太多事發生，今次和埋非到既話，走之前再讀一次，就會變成唯一新聞

唔好打

遊行完就一齊走

唔好俾機會佢哋打人

我哋只係要話俾全世界知我哋唔會怕佢哋

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

雖然現場決定好重要
但係成日都唔肯走
當地理真係唔太岩死守果陣
唔該真係be water
多謝你地為香港出力
但係真係唔想再見到有人比狗捉

我好擔心
過去咁多次 真係冇乜幾多次係散得切

今次真係可以？

有機會遊行中已經開始清場
因為有反對通知書，絕對有機會一早清你場
同埋多數大家唔會行完就走，一定有人唔願走，之後大家唔放心，又跟住一齊留低，搞下搞下就好多人留，最後又係畀人清場

上次721喺西環以為會走，因為有人嗌咗話讀完宣言就走，的確好多人番中環，但同時好多人仲喺西環/上環嗰邊
所以話要散得切係冇乜可能

同意
每一個行動都需要原因去合理化
讀返個宣言
廢時俾港共spin左去暴力同純粹發洩

727齊上齊落 唔好落單

入嚟傾下啦

新鴻基有啲嘢同大家講

727 關於入村，有機會出現兩種情況

一係入
一係唔入

我冇野講

五毛得好明顯

我夢到有人同我講星期六去元朗完Pokemon，喺大馬路果邊打幾個塔好走喇，千祈唔好入村打塔喎！因為元朗圍村人好熱情，好鍾意邀請大家入屋坐，我仲夢到果日村民仲請左啲出面嘅朋友一齊去屋企附近嘅塔坐館，如果我地去打塔，補血都有排補，又驚到時唔夠藥水補唔切血！所以點打塔都好，千祈唔好打村裡面啲塔呀，佢地啲Pokemon升曬新技、攻擊同防技都A+、仲有好多金莓同藥水，點都唔夠佢地補得快！

重有一個可能性

黑警以保護村民為命，怖重防係各個路段，最後變成示威者對黑警的舊局。

行街唔撚比咩，唔郁手你吹得我漲咩
行下街帶住狗散步不知幾好

唔入村就應該唔會有1同2既情況出現 劉禪都叫唔關事既村民留喺屋企

就唔知話自己同元朗發生暴力事件無關既中聯辦今次會唔會出錢

不過如果真係有 應該會收到風 因為要召集村民做野成幾百人實係鋪天蓋地 睇返上星期日根本早就有消息

咁今日都星期五 好似都冇乜聲氣 咪觀察埋今日囉

727想入村嘅手足

多D想可能性係好事
多角度思維
對參與人士有警覺心
至少唔會柒

希望啦

其實搵唔到黑警係好好嘅結果黎，一方面同佢地班鄉黑開拖可以不理一切，往死裏打，其次走嘅時候都可以走得好L快

都啱，同埋再次證明警黑合作

但係我哋嘅PVP狀態一定要屬於被動，即係敵不動，我不動，敵一動。。。

唔好搞事，真心消息，
俾元朗市民，商鋪知，
外來香港人呢消費
幫助佢地因爲黑勢力
而停市既損失
到時所有人嘅矛頭
都會指向黑勢力
而唔係我哋呢班
對市民和平既示威者

每人都帶定啲索帶
如果一有暴徒唔好打佢
夾手夾腳就綁住佢地雙手視眾

大家覺得如果vs狗應該會咩時候呢

我覺得有道理
727入元朗，除咗大機會出現流血衝突外，更會俾元朗黑勢力借題發揮
年青人大把前途，唔好同牛屎佬鬥呀
群眾鬥群眾，最開心係邊個大家心照
721條數應該要等有人落台之後先再計

任何時候都有可能

時代革命

100%有人混入示威者入面，之後帶頭搞事

今次無嘢要守，入黑前自己清場最好
我哋鐘意勇武又得，和理非又得
跳出跳入，你吹咩

全世界和理非

一發生衝突就會俾人屈，
人海戰術＋全身而退最好
同埋 呢次香港人唔好再遲到！

推 對港豬呢啲先有用

幫忙入去推推

文宣請幫忙提醒 Be Water2.0
如果有問題出現未必要堅持行哂
十幾萬玩快閃都幾正

咪理佢啦

pish

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

感覺係一開始係3 然後就2

on9
成個元朗都係
鄉黑x藍絲x黑社會x蝻亞呀

727 真係要非常非常小心

齊上齊落 唔好落單

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）/ QEH 中大百萬大道 （和理 靜坐）
727 元朗 （自由發揮）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

希望果日和平散去

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

香港獨立

咁開心做咩，張建宗道咗歉嘞咩？